[突發]張敬軒ig換左工藤佑采做icon

笑撚死

唔明

我都唔明

唔知軒仔都係咪都想恥笑下

雞味濃郁

工藤

工藤女王

佢手小提琴真係笑死人
好心佢都努力練下先上台

難聽到
有個唱歌又係 五音不全就咪唱啦

黎搞笑嘅

張敬軒覺得佢先係一個最真誠最表現自己內心既人
唔會好似啲人戴住面具出黎

軒b

其實咁難委佢做乜要黎選
身體卻很誠實

琴日佢表演之前班司儀叫大家比d鼓勵佢
聽到都sadsad地 點知佢之後拉琴拉到靜香咁

不嬲港姐冠軍都係內定
由才藝表演環節開始 啲藝員比評語都係造馬
好似啊乜水話「17號表演得唔錯，跳絲帶舞嗰個」
但17號係表演空中瑜珈
15號先係跳絲帶舞
柒到喊

陸永由一開場已經爆料 多年來冠軍都係17號
開頭我都唔係幾信 到選三強出黎個企位
見到由左至右 7號 17號 20號
冠軍企中間 唔洗聽結果都知17號會係冠軍
根本一早決定好晒

由面試完咗 決定參賽number嗰時 就已經內定埋冠亞季

好地地留係屋企睇港姐咪算
學咩人報名參加
又唔係省鏡
梗係foul走你啦

對呢個人完全冇好感

大谷美樹

才藝表演連我唔識音樂都聽到走晒音

其實7號賽前先似內定果個 傳媒瘋狂吹捧
而且以佢琴晚表現 第三最盡啦(屌佢話乜帶美國文化 弱智回答) 仲話冠軍
訪問仲要係咁重覆自己中文唔好

17號同14號都係大熱喎

17號仲搞笑 話自己讀nursing有職業病鐘意take care人 所以有信心拎冠軍
9唔搭8 鐘意take care人 同拎冠軍冇關係

幾中意佢 似港女夠西面
好想比佢瘋狂西我面

係咁答架啦

個d咁垃圾既問題

另類突圍

7號吹得仲癲 特別係港共01

Honey好正

我都覺

講真 tvb出名孤寒
落選咗出show錢得幾嚿水嘅車馬費
比著係我都冇心情跳落去啦
又唔係要簽約做藝員 洗乜跳到七情上面

工藤佑采自己同佢個fd都轉埋 好正

支持呢種精神

Diu

玩得起

工藤靜香

識玩sns

我覺得佢幾靚 一開始都支持佢
同埋一直黑面好吸引

支那雞扮架妹

呢d唔使三甲都出到名
識玩

其實7號個豬閪點解會話係大熱

樣衰囉

咪係 人妖樣

同鄉

事實佢真係得一半日本人血統

工藤ig

做乜9

咩料呀 表白？

大陸西改日本名

幾好丫，玩得下

大家好，我系肥采

輸左都出位掂曬啦

佢唔係大陸妹
係正宗5p西面港女

但真係好有大陸雞味

集合哂港日中既缺點

睇LIVE已經睇到佢塊面勁黑

咁就紅左
不過黎黎去去好似得一個朋友撐佢

呢個真 笑到聽唔到

好人好姐點會睇TVB 唔明好正常

女優黎？

成功咗
仲多人討論過三甲

選特首都內定
選個港姐內地有咩問題

各界支持

Mean撚到

仆街啱先醒起靜香都係姓工藤
唔怪得拉小提琴拉到咁

人地叫源靜香

個個係木村老婆

I like her ～

唔update 無話題

好似性格幾玩得 掂！

酒店g樣

仆街 柒到

個post好多笑點

軒仔幾時出黎表示下

黑面女王

有無原圖

香港小姐2018最後20強經已有齊人選，今日亦終於正式跟傳媒見面。而其中有一個名字相當特別，叫做工藤佑采Yutori Kudo，今年25歲的她是一名學生，識打拳和小提琴。在接受《香港01》訪問時，對自己的身世作出了解釋，她說：「爸爸係日本人，媽媽係香港人，我基本上都係喺香港住，暫時唔會諗返日本住，因為我本身日文都唔ok，返去生活都幾困難吓。其實我好細個已經想參加香港小姐，不過十八、九歲嗰陣太細膽，到今年先鼓起勇氣，我對自己最自信就係我嘅自信心。」原來是一名混血兒，雖然樣子未必好日本，但仍然相當特別。

父母雙亡，香港親人無聯絡，十八、九歲已經要自己一個人生活，Yutori表示：「好早已經出嚟做嘢，所以而家要讀返書，喺大陸讀工商管理，嗰時我就係幫我提名人做助手，執吓嘢、跟吓客、訂吓位咁樣。」對於父母已經不在自己身邊，Yutori已經習慣了，並不再傷感。但自己一個人住，總都會覺得寂莫，唯有約朋友食飯。她還表示：「而我自己都會處理晒所有家頭細務，雖然唔算好完美，不過都過得去。」年紀輕輕便要過著一個人的生活，的確不容易，相信這樣的經歷會為她增添了一份成熟感。

即係個提名人包養佢

已經有人包養

絲打知d 野
我地知同一樣野

用呢個名google到好多野

廣播電視大學宏知分校

野雞中的野雞

父母雙亡靠自己 有大學讀算係咁啦

你咁先係正常反應係咁比你玩正常人都嬲喇

Gay佬都笑人😂

Google咗
最驚訝係 原來佢真係學過小提琴

睇完覺得佢好慘

呢個家境有得學算係咁.....

床上一定好淫

香港人 北上讀書
正常廢極都有暨南大學讀

有啲女仔係冇乜表情先正嘅

閪面女皇

忽然覺得拉到呢個程度都算係咁
意外之後應該都停咗無學

大陸雞

柒到

點解明明姓大谷，依家姓工藤。。？

可能想從新開始

仲以為呢條女扮架妹，原來係堅

邊個叫我

真心希望佢有更好嘅未來

未亡人

劏雞咁聲
好想重溫

17號d衫 晚裝 由頭到尾都靚過其他人

佢仲要廣州讀大學，我都覺扮架妹

係喎 有個直頭係將個盾擺係心口同人講名設計師設計要15萬

佢提名人好似女人嚟
The one間點心個老闆娘

真架妹黎

我都覺好醜 有啲謝婷婷feel

無父少女喪母：唔知點算

前日發生的元朗小巴車禍中其中一名死者孫秀芸（四十九歲）為單親媽媽，遺下年僅十六歲的女兒大谷美樹。美樹的親生父親為日本人，但早於她十個月大時已離開兩母女。美樹痛失慈母，悲從中來，「我未見過爸爸，依家連媽咪都唔喺度，將來都唔知點算！」東方日報慈善基金了解情況後，即時從「無力殮葬」專戶撥款二萬元，協助孫的家人解決殮葬問題，並會跟進美樹未來的學業與生活。無父少女喪母：唔知點算

母曾怨小巴車速快

美樹父親在女兒尚是手抱嬰兒時，已返回日本定居，自此再沒有和妻女聯絡。孫只好獨力養大女兒，一直辛勤工作，一年前覓得羅湖免稅店一職，月入只有一萬多元，僅足餬口，並無積蓄。美樹稱，母親曾埋怨所乘坐的小巴線，有小巴高速行駛易生危險，連美樹親自乘搭往接母親下班，也驚訝小巴顯示車速高達九十餘公里，又全程響起「嘟嘟」聲，但司機毫不理會。

在美樹眼中，母親是一位關懷備至的好媽媽：「媽咪知道我鍾意學畫畫同拉小提琴，會死慳死抵籌錢畀我學，好錫我……」對於將來，即將升讀中四的美樹亦不知如何打算，只想完成母親的遺願，「媽咪一直想供我讀完大學畢業，我唔知以後點算」。她希望不會被房署要求調遷，繼續居在擁有兩母女共同回憶的地方。

孫的胞妹表示，孫在七兄弟姊妹中排行第六，他們各有家庭負擔，難以支付殮葬費，亦擔心外甥女往後的生活。

算唔算清泉

好慘 其實佢樣唔差，如果唔係屋企環境咁樣佢發展應該會更加好

身世可憐
呢一種要長期幫助喎

真心好慘

原來唔笑係有原因

應該想報答佢過左世既媽媽
佢話佢媽咪知道佢鍾意學拉小提琴，死慳死抵籌錢畀佢學
佢又冇老豆，阿媽意外死左之後
屋企零經濟來源
書都冇得讀要出來做野，仲邊有得繼續學

咁玩得起
唔知會唔會係佢另一條路線

個呀媽既兄弟姊妹一人拎3千蚊出黎都夠比殮葬費啦，擺明唔想出錢

一個身世咁可憐既女仔，睇住班有錢有家庭溫暖既嬌嬌女係度惺惺作態 又好難怪佢笑唔出
仲要輸咗都仲要陪你班仆街賣笑

轉左做軒仔

佢地好fd?

我都想知哦,,

軒仔廣州人 架妹係廣州讀書
其實係咪本身識

正啊, 果晚同老母睇直播已經覺得佢黑面得好搞笑
黑足全晚, D動作又hea到爆同晚一拍, 笑撚死

工藤定大谷？

見過真人幾靚，個樣後生個上鏡，但都係黑面

電視見到佢咁hea跳笑咗 原來佢咁撚慘
希望佢喺tvb有啲嘢撈吓生活得好啲啦

今時今日想撈得好唔使靠tvb

個樣愈整愈衰

好慘

有冇人知個港姐既底細 ?
佢有啲似以前中學同學

軒啱啱先follow佢ig

如果佢真係為咗拉小提琴比佢阿媽聽，咁都幾慘

睇佢ig好玩得喎
又叫自己女皇

落選先出名

如果本身唔識，條女都幾識做markteing
食住個勢上

佢參選港姐個心態係乜？由頭到尾都黑面，有人用槍指住佢太陽穴逼佢選？真係諗唔明點解又要選又要全程黑面？

工藤佑采真係成陣大陸雞味
睇佢讀個間大學起大陸真係野雞到無得再野雞⋯⋯

冇人屌個日本仔仆街

賣點黎

不過認真講句
有張沙紙一定比無好

原來好耐以前舊登有人已經提過佢

其實佢個身世都幾慘 好佩服佢咁堅強

痴線

今期最紅係佢喇